支那明明無聖誕假，做乜條街咁撚多支那人？

班撚樣仲多過平時

佢地唔使做 香港有節日氣氛咪黎香港

好撚嚴重，完全聽唔到廣東話。

試下依家過嚟沙田

蘭桂坊都好撚多啦

好多支那人係香港做野

廣東道

支爆前的餘暉

本黎想去沙田買野。

但未落車已經聞到陣蝗味。

都唔明冥幣紙水跌咗咁多都仲係要落嚟襯係咩心態
真係有咁多錢可以fing🤔

支那0.01%有錢人落黎迫 香港已經陸沉

中大好撚多囉

中資整唔少支那人黎香港打工

支那人口裡愛國，但心裡崇洋，所以學人過聖誕好合情合理

過埋下年一月，支那將變番非洲咁窮，香港將迎來重生

美聯儲加息 大陸國債期貨崩跌 明年一月中國經濟陷入大衰退

0.01%走得甩香港都陸沈

今朝落樓食早餐都淨係蝗
同埋比平時少左人

唔想出街

旺角好多好正又白又高女仔講普通話……唔知台妹定北妹

圖呢

北妹，台妹唔駛做咩